根本特區政府所有高官都係湖南土匪扮的

唔好侮辱土匪

林鄭都係草頭鄉同鄉？

聽日食土匪雞亦發洩一啖咬爆林x舊肉 爽呀